[正視聽]係五大訴求呀！！！！

今時今日仲見到有人可以話六大訴求
講咗幾多次 五大訴求已經深入民心 唔可以亦唔需要改

如果有新嘅訴求或者目標不妨另外提出 而唔係強行加入五大訴求 不斷增加個數字

同時亦希望唔好再有人提出升級或者更改五大訴求 如果話變就變 仲叫咩缺一不可

重申 有新訴求/目標可以另外提出 但唔係加入五大訴求

推

五大過咗，百大都有得你過

14號遮打都係叫five demands, not one less

六大訴求嘅出現係為左洗走所有同五大訴求有關嘅資訊
將4個月黎所有相關新聞同資訊都洗走
同時減少資訊流通同制造混亂

唔係好睇得明 巴打係支持六大？

推！
五大訴求係我地爭取緊嘅野
更加係一個承諾
根本徹查同追究警隊就等如要解散或者重組警隊

推1/10

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

其實你五大內容不停換咪又係同六大冇分別
都係落人口實

六大好大機會係中共嘅計畫
目的係制造資訊混亂同疲勞
媒體戰手法之一

5大訴求呀屌！

推2/10

要毋忘當日七一宣言嘅五大訴求
運動走到而家冇錯會見到更多不公義/訴求
但唔應該加落/改五大訴求內本來嘅定義

推

五大訴求，缺一不可